你地最中意用咩Text Editor？點解？

Sublime text

Sublime text / notepad++

VS Code

Word

vim
因為快

atom
好多plugin玩

Emacs

vs code

pastebin

vim 係好快 不過真係唔啱做大Project，始終冇個dir tree

pluma
vim
nano

penis

notepad++
簡單得嚟有syntax

notepad++

Java -> intellij
Txt -> npp with regex
Linux -> vi

Notepad++
因為公司電腦廢到開vs code 都少少lag

Brackets